日本的長者屋開始破產潮了

【“終の住みか”が突然閉鎖】
倒産などで閉鎖される「住宅型有料老人ホーム」が相次いでいます。
中には入居者が強制的に退去させられるケースも。
閉鎖が相次ぐ背景や、老人ホームを選ぶ際の注意点を紹介します。

咩事？長者屋應該供斷哂？ 點解破

日本所謂長者屋即係住宅型安老院
人工越黎越貴，收既租頂唔順就破產